質疑武肺疫苗無效影片被下架 顧小培再發文指輝瑞臨床試驗「粗糙」 讚揚中国科興「十分厲害」

「灼見名家」上月中在 Youtube 發布，由香港生物科技研究員顧小培，分析武漢肺炎疫苗的短片，指疫苗「完全沒有保護作用」，長遠更會導致肝腎衰竭。港大微生物學系臨床助理教授薛達 (Siddharth Sridhar) 事後反駁，批評顧的言論是「偽科學」。「灼見名家」社長文灼非證實，影片今日被 Youtube 以「內容不當」下架，已提出上訴。顧小培晚上亦發文，反駁薛達的言論是嚴重指控。文灼非則指，影片是學術討論，又表示暫時未有計劃控告薛達。

點架？點先昆到支那廢老同藍屍用支那貨？